Здесь приведен краткий отчет по выполнению [функциональных требований](req.md) к проекту

**Требование**:  При первом запуске приложения должна отобразиться лента фотографий, загруженных с выбранного сервиса (например, Flicr).

**Результат**: При открытии приложения отображается лента фотографий.

----

**Требование**:  При скроллинге ленты до ее конца должны автоматически загружаться новые фотографии.

**Результат**: При прокрутке ленты до конца появляется индикатор загрузки, и подгружается новая страница с фотографиями.

----

**Требование**: В ленте на каждой карточке должна быть фотография и кнопка "лайк".

**Результат**: Каждая карточка представляет собой прямоугольник с рамками и отступами от краев, в вехней части карточки присутсвует подпись(название) фотографии, полученное от сервиса Flicr. Основную часть карточки занимает непосредсвенно фотография, а нижняя ее часть содержит кнопку "лайк".

----
**Требование**: На каждую фотографию можно перейти в отдельный экран.

**Результат**: При нажатии на фотографию на карточке в ленте открывается новый экран, в котором фото отображается в полноэкранном режиме.

----
**Требование**: При нажатии на кнопку "лайк" состояние карточки должно измениться (например, изменение цвета кнопки или отображение счетчика лайков).

**Результат**: При нажатии на кнопку "лайк" происходит изменение состояния нажатой кнопки. Если до нажатия "лайк" не был поставлен, кнопка окрасится в красный цвет. Если же до нажатия "лайк" уже был поставлен, окрас к красный цвет исчезнет.

----
**Требование**: Состояние карточек с фотографиями (в том числе состояние кнопки "лайк") должно сохраняться при скроллинге ленты.

**Результат**: При прокрутке ленты все загруженные раннее карточки сохраняют свое состояние. "Лайк" также будет сохранен и будет отображен, когда пользователь вернется к лайкнутой карточке.

----
**Требование**: По клику на карточку с фотографией эта фотография должна открываться в полноэкранном режиме.

**Результат**: При нажатии на фотографию на карточке в ленте открывается новый экран, в котором фото отображается в полноэкранном режиме.

----
**Требование**: В режиме полноэкранного просмотра должна быть доступна кнопка "лайк". При нажатии на эту кнопку состояние кнопки и карточки фотографии должно измениться.

**Результат**: В режиме полноэкранного просмотра присутствует кнопка "лайк", а при нажатии на нее состоянии кнопки меняется(поведение идентично кнопке "лайк" на карточке в ленте), а также меняется и состояние карточки.

----
**Требование**: При возврате на экран ленты состояние кнопки "лайк" должно мгновенно отобразиться на соответствующей карточке.

**Результат**: При возврате на экран ленты из полноэкранного режима состояние кнопки "лайк" соответсвует состоянию кнопки "лайк" в режиме полноэкранного просмотра.

----

**Требование**: Желательно использовать архитектуру built_redux, однако можно использовать и BLoC. 

**Результат**: Приложение разработано на базе архитектуры BLoC.